[hehe]召集所有腐女

好想同大家瘋狂傾BL 最近腐緊Yuri on ice

報到

每星期最期待

腐男ok?

報到！(˶‾᷄ ⁻̫ ‾᷅˵)

非腐可以學野嗎？
利申：女朋友係腐女，成日講攻受關係，我聽唔明

攻即係1仔,受即係0仔
1仔即係屌人屎忽個個,0仔即係比人屌屎忽個個
明?

報到 維勇

入坑系列 世初 純情羅曼史

留名

呢啲明呀
但係仲有好多屬性聽唔明，eg 強受、弱攻、女王受

即係勁啲既1仔,同廢啲既1仔

腐好留名

留名
yuri 反攻扯tie 個下都好正

有冇腐女萌真人
電影電視劇明星嗰d
萌二次元對對cp都冷到仆街

經典作一定要睇 我都係睇世初入坑
一入腐門深似海

哇 未遇過 歡迎歡迎 腐開乜？

好想啜佢地個嘟嘟嘴

介紹你女朋友黎 小心你女朋友腐埋你同你朋友

一齊推到完場

小兔老師快啲黎瘋狂西我臉啦

好撚鐘意年下攻

黎啦！攻佔整個動漫台

オタユリ

Yuri開始生性 越黎越識挑逗人

邊對 真人要好睇個顏值

歐美嗰d
Supernatural對兄弟同演員真人
鐵盾都好萌 最近萌電視x電影版John Constantine

二次元呢 好想知有幾冷門

有冇鐘意涼宮古虛既同好

fate/stay night 弓槍 , aph 普獨(注意攻受), 多數都係逆主流
仲有d連cp名都冇角色名講出黎冇人識

仲有 griffith x guts
不過唔算好冷

有無野神黨

I like yurion

唔算腐

但好萌victor同yuuri
快d結婚啦屌你

腐齡9年

gay + 腐男
不過好少入二次元坑
多數都小說多
四爺八爺cp係我第一對萌
睇<<浮生劫>>入坑

報到
有無寶井理人同好

好萌 有冇同好

Victuuri快d結婚

屌屌屌屌鐵盾啊
本身都唔打算係連登暴露但有人萌鐵盾我要爆喇
鐵盾本命但比盾鐵冷到仆街
絲打有無telegram加下 啊
ps spn我無睇但成日俾friend毒都識識地

有冇人睇小說？
最近少睇咗漫畫，主力睇耽美小說

絲打你好激動
係呀鐵盾真係相比起盾鐵冷好多好多
但我真心覺得steve係受
萌開冷門野嘅我已經習慣做企鵝
我有tlg呀 add me: akanechian 歡迎腐人交流

好想開個group

晚晚都屌到落唔到床